電話合約就到期 電訊sales入！

Thanks
要求:

搭地鐵用到
想快多過想量多
一個月太概用6GB
主要用Facebook ig wts
公司，屋企有WiFi

3

Rabbit

有冇csl 入來報價？
用緊1010

1010唔好咩？
利申:有諗過轉

其實專登入嚟負評係咩玩法

3用咩plan?

死返去電訊台啦屌你老母問問問

負皮咪算好囉
係都要人大大聲屌你老母，不孝子

服務係好
行親入去即刻有人招呼
有水飲有糖食
但$3XX 2.5GB

( Show Blocked User - Keith哥 )